愛一個人之前，請先學會如何愛自己

希望我可以做到啦

真

支持

以前我都成日掛呢句說話係口邊
但原來好難做到
我愛既人走咗 而我move on唔到

淨係希望自己可以唔洗咁大壓力，放鬆小小同唔好咁在意佢啲嘢，話曬兩個獨立個體

但事實就係自己好難去控制唔在意佢 有撚排學

呵返，我發現係當你唔夠愛一個人果陣先會識得愛自己，太愛反而唔得

所以都係試下抽離，唔好咁愛另一半，我諗自己會舒服好多

我愛自己 成日同自己發生性行為

好型呀！！！

我曾經想學識愛自己 但後來發現反而只會令自己更加自我中心從而忽略左人地嘅感受同對其他人嘅尊重 （最近發生左咁嘅事 最後更加傷埋自己）
於是而家更加唔想去鐘意一個人 害怕受到傷害同傷害到人

當你遇到可以值得令你不顧一切既人，你就會慢慢好返架啦，so far我覺得自己未遇到

其實就係最近遇到一個自己愛嘅人 反而傷害到對方而對方亦都喺言語上傷害到我

唔好成日太在意另一半，唔好成日因為佢唔開心，放輕鬆啲，佢既情緒唔會影響到自己，我諗依個應該就係第一步掛

清楚了解自己嘅價值，識得欣賞自己。面對另一伴可以有自信同埋除咗另一伴俾到自己安全感外，自己都可以俾到一定安全感自己。